Galaxy Labs已發布，是三星開發的一套和類似Good Lock的系統優化工具

@i冰宇宙
Galaxy Labs已發布，是三星開發的一套和類似Good Lock的系統優化工具。
Good Lock是系統美化工具箱
Galaxy Labs是系統優化工具箱。
這裏邊目前有四個組件：
電池衛士 Battery Guardian 自動優化、睡眠應用程序
電池跟蹤器 Battery Tracker 跟蹤app耗電量和時間
文件衛士 File Guardian 可以恢覆手機已刪除的文件
應用助推器 App Booster 提升App性能達15%

有性趣試玩可以去